Ajout d'une première ligne.

cours-git
J'ajoute cette ligne dans la branche main et elle n'a rien à voir avec le sommaire.
Je veux cacher cette ligne (Stash)

Test de ReadMe

Ajout d'un sommaire
1. Install.md
2. Daily.md